(野人生活）幾年後想試吓體驗野人生活，求連登仔意見

話說小弟想自己一個人想獨立生活，但你知香港租金已經去到天文數字，一個月已經俾租金食咗一大半。時下年青人都係想有安樂窩都難。但我問自己為何唔想吓露宿？

小弟想搵個山頭露營生活，即係自己搭個營，水同電都缺少嘅情況吓生活。然而要好似正常人咁返工，放工之後要係太陽落山前上山搭營

各位連登仔認為有無得諗，俾吓意見當支持小弟

以下想請教嘅問題

各位巴打覺得邊個山頭適合來往市區？

長期住係山頭有沒有犯法

遇到山賊同鬼有咩辦法解決

有咩野外求生技能係要識

包你三日內放棄

可能會

大帽山扶輪公園營地

留明

你可以跟佢玩下